大家收到風重啟wfh 未？

冇停過

wfh咗年幾
日日起身開一開電腦online再瞓到自然醒先做野

有都唔想要

失業左幾年...

下不嬲都WFH

富三代唔使做

三世袓

原來有人要返工？

我都係好想返Office

一直都有
重咩啟

外資銀行中環Office上星期五開始左wfh